C3Day2下晝3點30角川特快專櫃男職員入

多謝你
見我買晒不起眼啲野
就順手幫我將個贈品都換埋詩羽學姐個海報

倒轉頭恥笑你條毒撚

唔洗多謝我
見你付出咁多
我又有收傭
趕收工順手送埋張廢紙比你